［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(228)

Lm

終於開到post做負責任既男人

之前都開到架

老G開到po

其實真係唔明點解用呢個字

恭喜恭喜

咁撚快又完左

下年富豪杜拜之旅。有冇人john

中東

dubai

想去跳傘

無錢去

下年有錢會去，實在太貴有排

完全體驗到又貴又難食，俾錢食屎

今次要係老G開嘅post繼續傾

三隧都係$40

成份報告都係科水比支那

一齊塞車，共享腥港人榮耀

支那話你地即管封殺我，反正有香港包我底

意樂？？

到時番工又再塞耐啲

意樂真係GIVE DOG EAT

想搵人吹水？

你今日全日都喺到喎

唔再去

到底咩事

三條都塞正呀

又番工呀?

廢墟黎冇野食

睇車

又要捉米奇啦

米奇80週年，應該會約埋班fd開party

唔明

我係post出現姐 唔係扮咗咁耐工嘅
收咗工都可以上黎掛

可以可以
我好歡迎架

又返緊工？

其實我上一陣都諗住沖涼
啱啱做完尖同食完飯 好眼瞓
沖埋個涼就瞓

會有好多老鼠出嚟開party慶祝佢哋80周年

仲以為有啲咩意思

翻緊啊 又喺到等做野

有冇人用tg激情對話？

翻工無野做歡迎任何人士 FuZe7944

聽日扮工先再傾

有咩傾

其實係咪毒死晒啲米奇執聰

好想有得做尖

好驚星期五派卷奶野

尋晚先上網郁一郁個jobsDB
今日晏晝已經有兩個invitation，一個head hunt，一個招聘日send信俾我

全部都比而家高人工，返shift嗰份仲要多而家10k

屌你雙糧都唔撚要啦

而家做緊嗰份仲要捱到下年二月先出到雙糧，唔撚要仲好

轉工啦

高咁多，轉啦

今朝先俾supervisor 捉咗入去傾偈
又話我冧數，又話我如果而家轉工你會好對唔住之前教你嘢嘅人

屌你我同佢哋有親咩，trainer逗咗份糧要教trainee 炸

Trainee成功案例少之又少，跳返出嚟仲好景嘅多不勝數

但唔想返shift
同埋要跑數，好大壓力

其實你依家翻咩？

為左錢我可以
既然你而家都要跑我覺得可以試

轉工你會好對唔住之前教你嘢嘅人

點解可以咁好笑

轉啦

都係果句啦，公司賺到錢你有冇份分啊？

仲話留喺度繼續練吓你個銷售技巧喎，屌你又唔係名牌貴價brand，名牌子咪真係同你FAB好好service 囉

入面個個讀唔成書死剩把口嘅老mk，做十幾廿年前無去路鬥長命係抵佢哋做top sales嘅

咪臭係
啲人都係嚇下你姐 走咪走 對腳係你度

嬲到打錯字

咁好火呀

一路以為RION係RIO

RION引退啦，冇得再J神乳

想走就走啦

既然都有份更高人工，可以試下

JobsDB 有封Email send嚟
屌你customer service 都仲高人工過而家

騎牛揾馬嚕～～～

瞓醒

終於放假，未瞓
聽日學車

幾時考？

棍波？

1212隻腳呀 幾時郁到隻手呀

學轉左轉右中
11月尾考
師傅幾有心教

棍van?

真男人當然天光道棍van

加油啦你

其實唔難

你地揸慣車就緊喺唔難啦

我考左咁耐淨係揸過一次棍仔

除非你揸日本貨車 小巴 唔喺仲邊有棍仔

私家車都仲有既 而家新貨車全部自動波

如果有錢都想出架focus rs

凌晨揸公司車就喺要下下地板油

你地有冇遇過咁嘅同事？
尋日handover俾同事，講解下點樣做，佢地聽完即刻黑面
又話我係呢行個名臭晒架啦
就嚟走都要咁

早晨
琴晚9點就瞓一覺瞓到7點，好爽

各位早
返工了

早晨

哦哈唷

又遲到

自己整份腹食先，反正未開門

九點先出門口都未遲

小心甩尾呀

買

訓晏左

走堂

FF下好啦 成富身家加多個零都未夠

你敢唔敢成功

班阿蛆係地下洗菜

姐係假mt 真sales?

走就會臭名?

聽落都有D似
其實講真MT呢樣野都越黎越濫

講多小小？
佢opening ge requirement係？
我個frd個sasa做緊
又係落舖做半年 得閒join function/training
半年後rou上office
呢啲其實都好似幾好玩啊
但佢係on shift

一大早就忙

想揾份得意啲嘅公番
依加係FI做得好悶好頹

第一次入黎
我岩岩返份新工 一直都冇咩野
返左幾日發現啲同事夠鐘都唔走
仲有啲留到成八九點
有野學 但唔知做唔做得過

波已射

間間公司都有呢啲人架喇

高人工仲想點?

班廢老癲唔通跟埋佢一起癲咩

冇乜嘢好學 要靠自學 但冇興趣
人工高福利好 但仲後生想學下 搏下
想跳出黎做media/mkt agent

沽港元
gogogo

天生賤骨頭

真
但冇興趣嘅工點打一世啊
每日都好似浪費生命

搵份再高人工啲咪得

股JOY

要升上去就要跳槽
姐係要見工
但對呢行冇興趣 都唔想學
人工又點跳得多呢

屌, 咩心態

唔通點 靠呃呃騙騙咁就一世？

lm

事實, 我真係唔怕講.

屌 呢個就算啦
快啲走

佢想我講多少少，我咪成全佢

又無野做
一停手就好眼瞓

我一夠鐘就閃
ot冇補水 佢地都咁勤力 自問做唔到

態度正確

每日都要講一次: 夠鐘都唔放工? 公司你有冇份先, 賺到錢你有冇得分先 ?

巴打打算轉去邊
認真 早走早着啦
冇career path可言
跑數做銀行rm唔好？

早晨呀咁多位

返埋今日又去旅行啦

啲人搏升 take多啲role

走啦八婆

CLS

先去完冇幾耐

典型搏屌/炒行為

一個月囉

仲以為喺田中講嘅

我公司可以咁做

田中唔會睇到啦

好撚開心
supervisor去咗公幹
臨走前同全個dept講 要我fully support 佢
依加淨係stand by 冇人俾嘢我做

今日睇咩戲好

黎臨一月同女女去廣島+京阪神

我好興奮啊

晚晚係酒店

又迫害IT狗

唔想跑數，日日俾壓力自己
Digital marketing 從低做起好過

我都係打算咁
想入amnet
programmatic solution

又話冇貨但幾日就嘔到俾我

大家都係扮工姐

邊個落錯單咁大整蠱，搞到要搵人食左佢

it狗

後生仔就你啦

後生仔食多啲啦

我食既話個爐就冇人煮
早餐時段都幾得閒仲可以上黎，午市就唔敢講

準備好打大佬未

wooohoooO!

好撚興奮呀.

咩事

一陣應該會爆晒單

cheer up mates !

做乜痴Q線

大家都好開心呀, 係咪呀 哈姆太郎?

個市爆咗？

跌到仆街

好彩從來都冇買

我高位放晒. 賺左30K左右. 而家密謀轉買外匯

Hi

hi you hoho

轉工未

佢點會轉工

今日有朋友遞左信之後開心些牙
搞到都無咩心機做野
雖然好撚多野做

突然諗起公司賣盤cut雙糧 都有人唔走

心繫公司

班廚房佬聽iu新歌，追咁貼

bbibbi
隻舞好q

今晚睇

iu

解放

一次過彈左8張單
睇黎開始地獄午市，要深潛

啱啱坐喺到瞓著咗

SWAG

頭先頂唔順入左廁所訓廿分鐘
唔知係咪人老左, 以前都唔會話係公司訓著

要冬眠了

今朝瞓醒覺得凍

個套棟篤特工真係好撚悶

我都好想進入冬眠MODE

我今朝係唔想起身 番到學校又眼訓到仆街

有邊朝喺想起身架

法國前一晚飲完酒 第朝起身精神過平時
但過幾個鐘就打柴

我仲要著短褲

秋天為大地帶來黑絲的開始 !

到底點解呢排又興返珍珠奶茶, 開到仲多過7仔
而且開始走高檔路線3, 40蚊一杯

因為有好多過江龍

平時會著長褲嘅咩

會呀 咁岩洗哂未乾

買果D我買兜巴星唔好咩 ＿

未飲過呀, 但佢40蚊一杯買唔落手
講緊仲要排隊

港女先買

其實好耐之前已經有 我HD 果陣番PT 已經有黑糖乜乜啦
果陣唔興都無人飲 成個月都沖唔到5杯黑糖乜膠

你做邊間
我心目中珍珠奶茶個D野係唔過廿蚊杯

天仁都廿蚊起啦

我做果陣起碼5-6年前喎

A仔坐左幾十年監

5-6年前有邊幾間連鎖台式飲品

佢岩架不過個價係5-6年前咋嘛

外勤中
坐巴士窗口位
隔離個抱B c9係咁同個B講冇位呀冇位呀想點

仲未計個B無啦啦拖我手

放監係要時間適應

讓位呀叫你

我意思係過左廿蚊就唔想買
天仁廿二蚊杯勉強接受啦

下比個B非禮咁大獲

你叫非禮丫嘛

而家個B坐左我地中間 係咁抆住我

個老母一粒字都冇同我講過

無喊咪算好

sharetea珍珠奶茶20蚊大杯裝

屌佢老母

拐走個B

你個B整到我呀

食飯 食食飯

好肚餓, 食麥皮捱唔到去一點

佢地下個站見前面有位就瞬移了
d支那人真係

點解成日都疊字扮Q

同埋點解係食食飯唔係食飯飯

口號黎

食飯飯好萌

又一cake次次都要等佢逐個整等到2036

如果係D妹妹仔講就好萌

妹妹仔

食飽又係時間訓

住喺個頭咁耐一次都無食過

但呢到得MK仔(沾屎) 呀叔(我) 同呀嬸(你地成堆)

竟然，譚仔中學係邊頭

好多學生妹排

青衣最多mk仔個間

圖阿屌你老姆又學情朗文字流

青大都好多MK

原來又一個MK仔

咩意思呀

又話handover得唔好，會寫衰份reference check

青衣幾間中學
一間出公廁 一間出打手 一間出mk仔

嬸你老味 姨都未到嬸乜春

川姨

你閱讀理解拎U?

1. 你新公司會幫你ref check
2. 你舊公司HR會將ref check轉交你舊上司
而又肯交表現紀錄
3. 你新公司見到一面倒寫衰都不求甚解

叫你上司中晒3樣先講野啦

學完車

同師傅開始熟絡，佢聽到我嗰返shift 返到咁，洗人唔洗本，唔好做

雙糧都仲要等到二月先出

學車就學車 傾咩閒計

好似喺

學完先傾，渣緊車點會傾

到底要點先拎到兜

講笑啫

唔係點呃鐘

剩係記得青衣有明愛

依間少打交道 唔熟

仲有佛教個間, 會考去過考唔記得咩科

其實諗翻考車唔喺難在揸車 喺難在考試比你嘅壓力
重考好貴架

考同現實揸係兩回事

依家自己車成日赤腳揸 比油迫力一隻腳趾公搞掂

文太呀你

個間武館黎 啲mk妹幾正

真喺舒服啲架 特別喺夏天 較埋冷氣吹腳

但係好污糟

食飽好眼訓

早安

滾

咁著得拖鞋出街都預咗隻腳污糟架啦

頭先食飯, 個餐跟 紫薯忌廉湯
痴撚線

好小著拖鞋出街

你個間多mk仔, 咁mk妹呢

村姑

夏天著好正

咁撚西

最憎呢啲威脅

都叫你趁早走

踢拖

屌你老姆催乜鳩，幾廿張單唔洗時間整呀，咁撚叻去食快餐啦，呢到唔係快餐店

香港返工真係好痴線, 我唔知第二D國家係咪都會咁
但QUIT左仲要俾人威脅真係好變態

煎快D啦

威脅人卑鄙到，唔返咪唔返屌你老姆

你大我呀.jpg

又唔係我食慢慢煎
終於捱過左午市

原來可以咁玩架? 姐係返親工resign 都要開住錄音.

我諗都要

祈求天父做一日好人 賜我準時走人
今日拎起個電話先 等你班仆街有事都打唔到入黎搵我

新老板會覺得 handover唔好係你責任

好煩 好想轉工

而家resign係要鬥賤
d老細一聽到你話要走, 即時執到好正俾勁多野你做, 又話會寫衰你呢樣個樣
辭職都要同公司角力

真係得港資中小企會咁

你地呢D野 一早出現係AUDIT到啦

D濕鳩老細未必肯幫你簽EXP 考到牌你都做唔到CPA

哇屌
犀利

走 無問題 你做埋哂你手頭咁多隻JOB先同我講簽EXP啦

講起resign
記得前排有位巴打上黎話佢公司要佢簽咩辭職後自願工作協議同埋包一個月maint
唔知而家點

A巴會否入手Pixel 3/3 XL

好似好撚廢喎, 枉我期待左咁耐
4gb ram 單機 m字額are you kidding?

好呃錢，4gb ram真係夠膽死

伏

好撚悶... 日日番工有7成時間係坐

珍惜呢D日子啦

唔代表會lag ge
apple咪又係3gb

apple X series 都令我好失望

個spec真係對唔住個價囉
而且實測真係幾差, 換機意欲大減

Noch design 真係不了

親生仔都收埋皮 家陣換電話重難過簡條女

有幾樣野實在太ON9
當年pixel 賣點係話自己保留3.5mm, 而家又cut左
之後笑iphone x m字額, 結果自己又出
我身為pixel 用家都唔想幫佢

果部Slate先經典. 睇review lag到仆街

但我係想換機, 而家用緊pixel XL
其實我幾滿意部機
等左好耐諗住上pixel 3時佢竟然出部咁既野, 而家唔知點好

2XL

唔會啦, 要換2 XL既一早換左
我又唔會換iphone, 所以無機好換

我揸住8+ 都唔知點..

換咗S9+
開心使用中

三叔永不錄用啦

8+我覺得可以唔換機

點解
我覺得幾好用
雖然冇ios咁順心

個價咁都買得落

如果可以an機個樣+ios就好了

唔係好貴姐
6000左右

仲用緊考古6s+

6s

三叔個firmware
而且我完全接受唔到部機條邊, 個條邊其實有咩用

5S用黎打機

好少用

旁人從不贊同 而情理也不容~~

5s行ios幾?

諗緊換唔換

條邊同M字額一樣咁濕鳩, 唔知想點

都係打出打入同whatsapp姐

之前6轉7個時真係覺得快好多, 而家用7都keep住好順, 冇乜意欲換機

升左做10

部7通訊有問題呀

炸緊雞脾

頂, 出面D POST全部屌緊PIXEL 3廢
但google個post入面全部讚緊pixel 3
係平行世界定點, 到底PIXEL 3係好定唔好

等睇片

Samsung打字冇iPhone咁順手
利 Google key board

大家好 我係ray ma

睇左D REVIEW講PIXEL 3單鏡, D SAMPLE好普通
但入去pixel post睇, 又講緊個鏡頭好勁用左好多新技術etc
睇唔透係好定唔好

我係喂媽

有空追post了

Google 不願面對.

有聲

屌 單雙鏡呢啲gimmick嘢姐
apple個 雙鏡頭咪又係放大兩倍
平日都冇撚用嘅
但係android嘅相機用 非相機嘅apps影相好矇 eg ig WhatsApp
同埋無iphone相機咁快 佢係會疾疾下 冇得好清咁高速拍攝

未

但當年pixel xl既相機真係令我好impressive
利申只係用原生相機apps影相

我點解唔會

咁好心機追post

仲要逐句回

糖糖黎架

Hi 你啦劍叔

又忙又一輪

喺好寸嘅hoho啊

高橋涼介 你幾時同我走番轉？

又翻入去ATL
污煙瘴氣 又多柯柏文

見隔離POST講BEAMS CAFE有4千幾正評入去睇下
個條河真係世界級, 想講佢近牆個D位都有呢條河, 有D人唔為意係條河想擺個袋埋牆邊就會仆街

屌我12月去日本我個FRD話想租架跑車去秋名山走返轉, 問我去唔去

FC鬥FC鬥FC鬥

搞咩

Gogogo

好耐冇聽過呢首歌

我呢D呀叔係聽呢D

各位巴打，如果返工只可以睇文字嘢+聽嘢，有乜可以做解悶 就死

同我地吹水

過得到就拓海

劍叔

Welcome

玩電話太明顯

拉電裝風扇

你唔係用web版架咩

我只係睇文字野架咋, 唔係你仲想做乜? 例如打機睇AV打J咁?

過唔到就地獄見

講故台有排睇

公司 block 撚哂所有 forum , entertainment 嘢

屌 中學咩

小心甩尾呀！

死，冇得上波台

過唔到就填海

如果我揸GTR，我洗炒？

垃圾公司

但你而家咪同我地吹緊水

諗緊有冇咩可以學/知...增廣見聞

我諗佢係諗住租GTR

你揸gtr死左喇

用緊手機？

點解廣東歌到左咁既境地都係咁垃圾

講定遺言

3點後要番到去

玩電話太耐好明顯

頭先悶到入廁所訓咗廿分鐘了

yes

轉工, thanks.

嘩真係好耐無聽, 唔知有幾垃圾
我完全UP唔出而家香港當紅既歌手

老喇老喇

而家垃圾到爆

而家聽緊spotify new release.
首首都一樣... 係Juno果啲就特別少少....

其實除左悶而無其他問題既話咪由佢囉
好過瘋狂OT啦, 除非你好有上進心
利申無上進心

聖誕就轉...返工返到個人 on99咁

咁不如租86

聖誕轉? 點解唔等新年?

唔係咁易揸架師傅

都唔關老唔老事, 發覺人原來可以完全唔吸收身邊某一D資訊
自己係香港生活, 但係可以完全唔知香港樂壇而家做緊乜

做人冇興趣又冇女，我會想用有D嘢做緊證明自己生存緊

我唔敢係spotify亂click d歌
一開始亂click後佢d suggestion就食晒屎, 唔想搞爛自己個db

聖誕完 contract ... 唔諗住 renew

番工>>>>所有野

屌唔通真喺飛車咩

我諗我朋友揸車係OK既
當年去歐洲一個月, 全程佢揸車, 我地都無死到

我聽得好雜.
而家聽緊隻, 農夫 - 難得咁人齊

都唔知乜鳩黎.

大把人雪藏牌走去自駕遊 之後

禁過GEM既歌之後佢成日出

咁都好啲

佢唔係雪藏牌, 佢香港有揸車
但我唔知跑車係咪都可以普通車咁, 我估佢唔係飛車掛

新人留名

兒夜姨野以夜儀野

三圍身高體重婚姻感情狀況連工作收入住址證明啊唔該

但好老實去到我仲有聽既時候, GEM既歌好過大部份其他香港歌手

真係完全無興趣? 旅行個d?

iu世界第一

而家冇乜邊幾個歌手好聽，我全部都係聽舊歌

難駕馭少少囉

準備搶飛了

屌你, 我前排先走去google乜叫iu

good day

上車舞兩舞 咩感覺都有齊啦
上山啦

成日有po講iu

準備買牛牛啦

我淨係知道佢唔戴bra

唔洗Google la
我老婆啊

淫底

Wtf is this ?

我沒有幸褔的自由

打機 ？但又唔係沉迷，打幾場就唔想打咁

興趣可能係癱喺床玩電話

衰妹

認真我唔識佢, 係咪好HIT?

有聽過呢首

邊個黎

唔hit

我而家出左黎做野後打機都咁有心, 以前讀書時真係可以打足一日
而家D GAME買左返去開都無開過

其實而家香港有無新人

有都唔出名

我係因為呢單先知佢

依期打緊p5
但一個禮拜都唔知玩唔玩到1個鍾
有時間都唔想曬落打機到

負碌俊都唔識
當日MK到鳩到都播佢果首歌喎

我這品性永遠 似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂

$4XX買左玩完教學關就冇再玩過，當體驗版咁玩，得閒都唔想開機玩，覺得自己好嘥錢

仲有幾隻game包裝都未拆

大台個堆

你有開GAME咪算好
我有好多隻GAME買返黎連個層膠都未拆

正

成班睇樣聽歌

上次 summer sales 買咗4隻 games , 而家玩咗半隻

唔識佢既話, MK播一百次我都唔知係佢架啦
而家好似真係無聽過

利申 MK返工

我對上一隻打爆機既GAME係GTA5

2011年無意聽到YOU&I之後就迷左IU個衰妹

當年佢呢首歌好紅 不過就真係淨係得呢首囉

我都係冇聽佢d歌, 係間唔中睇佢凸點d圖

仲有6隻未拆包裝，4隻數位版未玩

崔佛癲佬

李知恩圖報

成隻GAME最鍾意佢
主角太ON9

冇買過碟，要出街買好麻煩...

富仔力架

咁既樣都做到歌手, 我以為係好有實力

我2017聖誕福袋都未拆，黎緊聖誕應該都買

你係咪得返工放工?

林二汶首愛是一種法國甜品好好聽的

其實打左2/3進度時都無乜動力打落去, 最後有D係捱埋佢咁
之後真係無隻GAME打得爆機

買碟已經唔算麻煩
我睇心情買數位/實體

紅過一排架 首歌....
個人就...

差唔多 唉

我鍾意儲GAME, 所以無乜特別野我一定係買實體
玩唔玩係另一件事

我5X個鐘爆機，做晒所有怪人任
我都好多game未清，廢青咁得閒都唔想玩，儲game唔玩病

有時食硬炒價咁咪數位

唔怪之得大家話香港樂壇垃圾

這就是人生

歌紅人唔紅

落場好得閒，仲要計錢

好少食炒價, 因為根本好多時買左都唔玩
佢炒價咪等下先, 好多時等等下直頭唔買
好懷念當年D GAME一出就扑去搶GAME既日子

好多咪紅人唔紅歌 垃圾咁款充斥係香港

得隻 MH world 跟機嘅係實體，其他全 digital

我記得有玩到100%
錢玩炒股再做任務去到上限

咁真係要搵D野做下, 不如去個旅行尋找下自我

份工忙嘅起碼可以少D嘢諗

而家有興趣想買既係黎緊隻西部大嫖客2
GTA5無玩100%...對上一隻有100%應該係GTA SA
GTA4都係爆左機就算

而家真係搶都懶，除非真係好想玩，如果唔係買完玩一陣又塞左唔知去邊

聽舊歌

已轉達

買晒所有房地產，揸靚車去叫雞

冇乜game想玩, 冇乜玩嘅動力, 老啦

真係有用咩 覺得去旅行要 plan 好麻煩

無咩GAME會好想玩, 大部份都係停係"有D興趣"既程度

去放鬆下都好

但係返工用晒啲時間

上次順勢寶10倍W情郎都有份
今次呢隻我都幾有信心..但怕會熱少少

咪揀D台灣咁唔駛PLAN都可以去既地方
求其睇兩睇資料去到先算

睇人玩多過自己玩

唔洗plan都得架

尋日老豆叫我揀兩隻, 我個時整緊其他野求其篤兩隻, 點知真係WIN撚左

莎木3就一定會玩，其他都唔想玩，機都唔想開

莎木我直覺會變爛GAME
利申莎木1, 2 100%

我$10一注
我一買多少少就會輸，上星期輸左兩舊

下年想環台

如今想見你 沒一丁點方法

無心插柳

等左咁多年爛都要玩爆

聖誕諗住抖陣再搵工，可以考慮下嘅

公司機裝乜都要有admin password

我下年好想去個長旅行
但又唔想辭職

好撚柒煩 成日我都想熄左佢

成日去

我係覺得有時間咪搵D野試下, 話唔定到時鍾意左去旅行咪有返D目標
揀D輕鬆D既地方去囉, 日本呀台灣咁, 雖然唔知你鍾意D咩

真心想去一兩個月個D
我呢排先係到諗緊, 一年去得一次長TRIP (其實都係2星期)
一次大概去得一個國家, 咁十年只係去得十個國家

又要俾機人又要左扑右扑

你小心俾人咬

亞洲剩係去過泰國，都係飲飲食食，對景點冇乜興趣

羨慕妒忌恨

腳仔圖

唔撚識Outlook啊

諗到咩就做其實都幾好玩，有時毒遊都唔plan野

真心唔識用, 當年都係同事幫我SET
叫我再SET一次一定唔識

黎緊去大阪 有咩好玩？

飲飲食食都無問題呀, 仲好添啦唔駛PLAN
咪揀個地方去渡假

你咁問只係會黎飛田新地架姐

識下台妹

咁懶嘅你

你有資格話人懶?

IT狗幫我set左落部機就由得我自生自滅了

飛田新地

以前同屋企grad trip 要 plan 大半個月plan 到真係喊咗

OUTLOOK已經好好用 你未用過更煩

俾左部機你咪得

好易姐，我去親都識到

又唔洗趕行程

諗起識左個台妹個POST

gmail黨覺得陌生

3日內都搞完

用過IBM先知咩叫煩

其實個樓主只係同緊男人傾計

睇下去邊同埋同咩人去囉
個時歐洲PLAN左3個月
自己去日本有時出發前一星期先睇下資料

加甜，thx

夠晒時間

歐洲...首先要諗咩國家，咩時間，咩天氣，再 check 機票，酒店，交通，景點....

呢D我OK, 因為我真係想去, 所以我會有心去搞

齋係酒店櫃檯都有幾條女識啦

xmas後去大阪 廣島 條女依加已經叫我plan

食到？

未去過tw

就係冇乜心機想去

唔係好信

去夜店實有得食

咁我識李嘉誠添

而家都10月中啦, 差唔多係要PLAN
日本唔早D BOOK酒店貴到仆街

真 對亞洲國家冇興趣 except jp
次次都係陪女先會去

泰國日本台灣個D去鳩HEA咪算

賣甩女女

得閒都睇下冬季遊日先

你唔會撩女

都係
我地仲要京阪神廣島 然後屈落台灣

黎緊開始旺

唔去D落大雪既地方就好易搞姐

又近又平，啲女又肯露

真
食完brunch去個景點 dinner 後飲番杯
之後去夾公仔
日日如是

同女女係酒店扑算啦

太醜 女女見到都調頭走

我想去啊

搵緊有bathtub ge

首先你要有女

agger

會撩嘅一早有女啦

識個FRD同女女去日本, 之後賣甩女女去左AV簽名會

想睇小雪 重點係未夾到假

都好難醜過台仔

早排同女去泰國
晚晚8 9點就番酒店
我想去clubbing體會下都唔得

簽名會要買好多隻

quit la

89點就番酒店

簽完咪去tsutaya放二手

發現香港男仔出到外國都幾受歡迎 特別係東南亞國家

咁撩都唔代表會有，我就是例子

冇咪搵台妹

會厭架嘛

好熟行情

淨係去過成人展

東北真心正, 但一大雪D交通就好撚煩
小雪既話東京都有啦

食唔飽

台妹鍾意

你去歐洲都好多鬼佬歡迎架

去過

D frd笑我似安德尊 mix 科學怪人，咁都 OK?

台仔有啲柒都識到大波妹啦，踏出第一步先ok?

同一隻game玩得耐都會想轉啦下話

plan你個大阪廣島啦

我都想識
想試下d e cup的感覺

逼佢cosplay jk
尋回新鮮感

問過台妹佢地話港男比較溫柔又會關心人地感受，思想行為都比台仔成熟，台仔好on9

好

仲有一粒鐘放工.. finally..

飛田新地囉

不過認真 真係好閪煩
我去旅行係為咗影相同食嘢
佢係去購物同食
但佢個食係平/零食 我個個食係襯旅行食好西

我12月出發了

我都想試，睇左咁多AV都唔識分

再嘈屌鳩你

你十年前問?

咁去旅行係咁架啦 唔係咩叫plan

唔回驚你嬲

真
同泰越差不多
同埋港男有錢 相對上 又好gentleman

我都唔靚仔啦咪又識到，柒左又冇咩問題

你帶佢去食好西, 唔通佢話唔食咩

去旅行唔食好西點得，我覺得好食就會入去

一定要 親手試過先知

小樽

老G去食女

都係嘅

唔係上個月先去左日本咩

同埋兩個fd去

所以通常都有得食既

我無去呀

IBM Lotus Notes
利申 用緊, 正垃圾

佢會話冇錢
我話我請 佢又會話唔想洗我錢

上次去秦 想試米豬蓮一星
1000樓下一個
佢都唔制

小樽係大雪

冇機會試，手仔都未拖過仲揸咩波

我公司話遲D諗住唔再用MS OFFICE
我唔敢想像會點

都乜係
你又知佢唔靚仔

邊度多？

揸下自己果個試下?

你唔係刻住想同你扑野係塊面到一定識到

call g

北海道唔係小雪囉

3個一齊去食女

同意後半句

佢兩個friend去食女 佢負責看行李咋 屌

去夜場有邊個唔係想扑野

咁咪又要學過

幫手睇袋

唔用MS Office咁用乜

男人有邊個唔係想扑野

我去視察環境

office 365?

me

我真係唔靚仔喎，又係遠睇咵啦啦嗰種
3年前都敢認係

how long

Your face

咁所以你唔係男人
logic拎A

夜店必有
上次去有個台妹騎左上條仔到係咁奶，又一邊除衫

視察完咪食

唔係點揸到喎

秒

文員仔挑選哪位

帥哥FBI仲靚仔過我

問人how long係問緊乜

你唔好咁啦

仆你個街
聽日去了

Gay

講緊平時唔係夜場

好想試
快啲黎奶我

台妹買奶茶食雪糕咪借啲易問下囉
再唔係咪話你好靚女幫你影張相

想但唔會係夜場，我驚奶野

平時都可以奶我架

咁都得？

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

好過帥哥FBI=靚仔

咪又係睇樣

所以話台灣…

巴打咁多經驗

所以你都係黎幫我睇袋啦

但佢A09

metoo
咸4小妹

有咩慘得過搭車 前後左右都係廢老錄音播返黎聽

不了

真係淫到痴線，條女又大波

前後左右都係我老母

呢個我想問好耐, 點解D人聽錄音唔係當聽電話咁聽, 而家聽個喇叭位

唔敢照鏡

你日日都得啦

台妹真係咁淫咩
雖然新北D新聞真係...

問佢邊隻好飲呀，有咩好食，推薦下有咩地方好去，之後話我可唔可以拎你個奶，到時唔識問你

唔比咪搵第二個囉，又唔洗成本

播又播得大聲 錄又驚死對方聽唔到咁

都話好多台灣都柒過港男

安安, 可以看看你的奶嗎

點做到
條仔好正？

我識講唔識做

不得了

因為啲廢老個電話較到大大聲 10公里外都聽到 邊洗當電話聽
錄完再自己聽返次 再聽人地錄音 再錄 再自己聽 再聽人地

理論派

冇錯，我係A09

我想拎你個奶

唔上youtube已經好好

9UP派就9UP派 唔好美化

一陣佢俾杯珍奶你

因為好多人唔知可以當電話聽，我都係上年先知

exactt7ly

台灣如果女女俾黑糖珍奶你=上得

新北已經唔知幾多分
我下次去影下比你睇，仲好睇過AV

早排出糧同老豆老母去playt
佢地拎電話出黎大大聲播 話要追乜7言hey攻略大結局
好撚面懵

啜落去

留名

開門見山

諗計賣甩條女先屌
有咩藉口
比貨

條仔我會話係柒過我

你自拍一張腥比我先

呢到有邊個唔係柒過你

教完老母
佢: 係屋企點解要咁麻煩
然後又繼續大大聲播錄

睇你問唔問姐

當然實踐成功係不分享圖片

試下 lo 下次

同你問日本妹拎twitter一樣

唔通扑野都同你講咩

唉
所以單身最好

fun手了 我要去食大波妹

又食又拎

個場好多女都衣衫不整

冇女唔洗諗藉口

個場叫咩名

呢到全部比我靚仔

f5

我wtsapp虧到冇得聽

push

其實唔洗太在意，有冇女又點，1個人同2個人都有佢既好處

邊方面

之前去過Babe18

到底係9UP大師 定係傳說中既MK
我地繼續睇落去

唔好咁痴線啦

傳說中既毒撚

台灣夜市D女正D

ok

夜市D女點食?

而家個場多仔到棍撞棍我屌

佛祖出家前都有囡囡玩，玩完先知自己有冇興趣㗎嘛

我都想知，田中有經驗

屌你啦呢D第一句應該就要講左先

平常心啦，有咪有冇咪冇

唔好去，而家好撚多仔

睇POST睇番黎 都話我廿幾歲人飛機都未搭過

姐係babe冇嘢玩了？

屌

怒漢棍撞棍

買張機票去台灣啦

咪臭係
[img]
[/img]

可以棍撞棍就知唔多女

成日去成人台增長知識

仲有咩場

而家好多間都係咁

要問下我係台灣讀書既朋友，佢差唔多晚晚扑野，應該知邊間正

再唔係咪外送茶

有排先聖誕，唔急啦

晚晚扑野, 係唔係呀

要問下fd先知

睇過飛機都未打過

佢每日ig story就係夜店然後有女錫佢奶佢，我好難想像佢唔係晚晚扑野

性誕節

你朋友好靚仔架?

[img]
圖片網址[/img]

哇屌

係

比佢ig我了解下

咁更加要了解下

靚仔比女圍

仔你都要

台灣好地方

只有男人先知道點樣令男人最舒服

偷圖狗

唔洗google搵

情郎幫幫手

問到邊間club好

就提供詳細資訊先

搵到嘅tag我

籲勿提司法覆核阻填海 林鄭：反對者冇乜理據，勿以個人喜好凌駕27萬家庭

原來情郎先係食家

下晝忙到完場

屌我上個月去英國D數都仲未收返

個個月都兩三皮。跳樓了

揾得到又怕咩洗呢

有能力個個月都找到兩三皮駛乜跳樓

搵到怕咩

我朋友先係

要儲下錢了.

又用肥妹串人

月月清

今晚六合彩繼續加油

上期中得一個字

投胎卷

AI
OMNI
BABE18
聽講係

條隊好長.....有排都未到

BABE18又話得返棍撞棍

佢咁覆我
仲話班女多數開晒檯

冇諗過會中，買個希望

我都想開枱

但自己一個去開碌X

有咩事唔好屌我，係個fd推薦

組團

未到7點都係輕鬆冇乜單，唔洗點煮

Come 14-17我喺台北

+1
一人夾400蚊機票搵埋老g睇袋

你個仆街

報告
Spotify已經有bbibbi

尋晚先send完，剛剛就打電話話有written test
In digital marketing assistant

邊間

李知恩

痴鳩線。不如黎我地盤做死士！

真心你跟大師揾食算啦 大有前途啊

跑數不如做銀行
起碼叫有career path

見之前啲post話係伏工
但如果真係有offer的話都去啦，最少都叉咗隻腳入去呢行，自己又未做過
之後再轉同類工作都容易啲

但係我廢左咁耐又唔做就冇錢

港資 Agent...
好惡做喎
巴打做足心理準備

有咩位做到先得架

去d銀行refer po
睇下請唔請arm
實在唔掂嘅就teller 慢慢升上去

而家我做緊嘅呢份港資仲惡做
由火坑跳入另一個火坑

咩呀babe18唔係摺左喇咩

teller好似都16k+commission
算係咁

但唔好入boc/bea/citi
try SD HSBC hase dbs

係喎sor，記錯
wave

我想試下fimmick

妖

數學炒左做到銀行咩

唔記得咁多野

屌你teller咋
搵referral啦

上次去左elektro
都好玩

間野成日改名

咁如果冇好唔好做住先，騎牛搵馬

一次都未食過

晚市有得煎牛扒，同時6塊好驚燶

我要5成 唔該

識食

5成太熟喇
medium rare啦

毓華街孖寶pizza世界第一

毓華街 識野喎

如果冇特別要求就係7成

收工

點解見工可以咁撚煩

幾時再見工

聽日見HKT

【無印良品】聘海外MT赴日工作 毋需懂日語 應屆大學畢業可應徵

年年都見佢請架啦
日資不了

又一日

咩解究仲有蚊

metoooo 好痕

大阪 奈良 京都 姬路 岡山 廣島 大阪

大家點睇

又打死左兩隻

佢話唔想去大阪 話去過
想喊

終於有人反龍心

各位早
用左耳塞瞓覺好瞓到，唔洗再比痴線佬嘈音騷擾

之前仲個個盲撐

咁轉囉

換過個女朋友囉

但我好想去
我好鐘意睇建築

台妹

台妹只供食用

分開行
佢去濕平你去睇建築影相

早

星期五了

星期幾唔關我事個喎

有大波妹睇

yeah she proposed that too
但佢29號會係東京check out 之後坐巴士
30號早到大阪
而我都係29號先開始方加

佢話不如你自己去大阪玩2日先
但又話想早啲有得見

妖

she: as long as you can make it to the new year Eve
me: let's see
she: aiiiyo... but I wanna meet you sooner
me: .....I ditch Kyoto then
she: you sure?
me:

然後我話
我瞓先 聽日番工

公司咖啡機沖出黎硬係有陣燶燶地味

FRIDAY

一早就虐打單身狗

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

五！！！

有分別咩 聽日都係要番工

要返星期六?
轉工啦

full time student 7x24都要為左project同功課大奔走架喎

星期日都要

PART TIME STUDENT 每日只能睡幾個小時

but tam jai not full time student

咁你為學業唔計

he freeride ga la

佢自稱係

去驗身啲女都幾靚

佢返工時數仲多過我

TGIF!!!!

多過所有人啦

工時好似喺本post最多

當全世界都未開始做 邊有分邊個freeride架

又係坐喺度柒既一日

搭沉船

成隊都FREERIDE

份功課1日就起到貨啦 反正大家都喺求合格呃學位

今日調整返個心態好好多
前個排真係好努力做嘢，幫公司手趕嘢比客，放好多心機，但仲要有時比人鬧、今日就放鬆黎做慢慢做 ，心情好咗勁多 ，做唔哂咪下星期一再做
理得你死

好眼訓, 尋晚開始面對旅行D相, 執到2點
但今次D相好撚廢, 真心唔知自己影緊乜鳩, 好無心機執

呢度D IT狗真係好撚廢

我果D無乜可能 先睇30幾頁英文未計立體圖數據
重要了解份SEARCH PAPER 做緊乜

sor9ly

問佢拎條USB share線佢話不如俾多隻mouse我

Sor9ly

晨早流流又喺到迫害IT狗

Me讀垃圾科嘛

買jr pass+劃位>南海電鐵>酒店

水族館–>LEGOLAND® Discovery Center Osaka （Lego Night for Adults）
–>天保山摩天輪

四天王寺（中心伽藍、本坊庭園）→大阪城天守閣+西之丸庭園+大阪歷史博物館+ Illusion museum→大阪市立東洋陶瓷美術館→大阪生活今昔館（大阪市立人居博物館）→梅田空中展望台(before 1800) → 梅田藍天大廈地下1樓的梅田滝見小路 きじ> countdown

住吉大社初詣

環球影城

奈良→春日大社→東大寺→奈良公園→三山亭→宇治→平等院→中村藤吉→宿京都

求狠批
同埋去完住吉去邊好...

it狗是原罪

仲未1001

mk真係多女睇

你隻左手斷架？

圖？
tw又冇
mk又冇
屌你老母

呢個行程應該買大阪鳩遊卡

一向都係文字流，搵老姆啦
得腳圖背面圖你地又唔鍾意

ys 買2日
30 31號用

是日番下晝 陣間同fd食lunch

巴士幾時裝尾翼 小巴都有了

所以話 香港點會係文化沙漠

百里香

for real nigga

但你有冇d私伙景點推薦下
我29號全日都一支工冇野做

你去過年, BOOK左酒店未